給HK01: 我俾多個叫人唔好去英國嘅理由你地

UK
用倉頡打：
變左 "凶"

凶呀！唔係胸！
明未！唔好去英國！
之後搵幾個咩玄學家講吓英國有幾凶
又出到一份稿喇！

唔駛多謝我

唔爭在講埋

今年過氣財位喺西北方

一聽個名就知過氣啦
去到就會霉